Just communication前面個男人嗌緊咩？

i got hammer

CLS 竟然有人研究

大家唔好嘈 好唔好

似

細個聽到以為比人改過黎

細細個已經聽到係咁 覺得好恐怖

just wild beat communication 阿mani 呼打呢黎架啦 姨唷嘩梳那意 阿豬意喎磨意 卡拉打豬胡踢豬大意大意 Tonight !!

其實完全聽唔到communication

妖

【MAD】食神 「JUST COMMUNICATION」

仲以為係歌詞嚟
我都係出返去

到底just wild beat communication點解

d uc機動聲 槍聲配落齣戲嘅畫面度

CLS笑到HIHI